% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\usepackage[utf8]{inputenc}								% gestion des accents (source)
\usepackage[T1]{fontenc}								% gestion des accents (PDF)
\usepackage[french]{babel}							% gestion du français
\usepackage{tocloft}
\usepackage{xpatch}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{xparse}
\usepackage{textcomp}									% caractères additionnels
\usepackage{mathtools,amsfonts,amsmath,amssymb,amsthm}	% packages Maths
\usepackage{stmaryrd}
%\usepackage{lmodern}									% police de caractère
\usepackage[explicit]{titlesec}                         % customization des titres
\usepackage[french]{minitoc}                            % table des matières par chapitre
\usepackage[headings]{fullpage}							% Remplie au mieux la page
\usepackage{scrhack}                                    % Loads fixes for various packages
\usepackage{setspace}                                   % Permet de changer espacement entre ligne
\usepackage{longtable}                                  % Permet avoir tableaux sur plusieurs pages
\usepackage{lipsum}                                     % creation de texte lipsum
\usepackage{graphicx,ifpdf}									% gestion des images
\ifpdf
\DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{}
\fi
\usepackage{xcolor}										% gestion des couleurs
\usepackage{booktabs}                                   % Required for better table rules
\usepackage{caption}                                    % custom les captions
\usepackage{subcaption} 
\captionsetup{justification=centerlast,font=small,labelfont=sc}%,margin=50pt}
\usepackage{fancyhdr}									% pour les en-têtes
\usepackage{enumitem}									% pour les listes numérotées
\usepackage{hyperref}									% gestion des hyperliens
\usepackage{layout}
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{mathpazo}
\hypersetup{pdfpagemode={UseOutlines},
 bookmarksopen=true,
 bookmarksopenlevel=0,
 hypertexnames=false,
 colorlinks=true,% Set to false to disable coloring links
 citecolor=magenta,% The color of citations
 linkcolor=red,% The color of references to document elements (sections, figures, etc)
 urlcolor=mdtRed,% The color of hyperlinks (URLs)
 pdfstartview={FitV},
 unicode,
 breaklinks=true,
 }
\usepackage{wallpaper}
% Gestion de la geometrie 
%\usepackage[
%	paper=a4paper, % Change to letterpaper for US letter
%	inner=2.5cm, % Inner margin
%	outer=3.8cm, % Outer margin
%	bindingoffset=.5cm, % Binding offset
%	top=1.5cm, % Top margin
%	bottom=1.5cm, % Bottom margin
%	%showframe, % Uncomment to show how the type block is set on the page
%	]{geometry}

%\geometry{
%  inner=37.125mm,
%  outer=33.4125mm,
%  top=37.125mm,
%  bottom=37.125mm,
%  heightrounded,
%  marginparwidth=51pt,
%  marginparsep=17pt,
%  headsep=24pt,
%}

%\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{array}										% gestion améliorée des tableaux
%\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
%\usepackage{calc}										% syntaxe naturelle pour les calculs
%\usepackage{titlesec}									% pour les sections
%\usepackage{titletoc}									% pour la table des matières


%\usepackage{titling}									% pour le titre
%\hypersetup{pdfstartview=XYZ}							% zoom par défaut
%\usepackage{tikz}										% Dessin géométrique
%\usepackage{xargs}										% Définir des macros à plusieurs paramètres optionnels
%\usetikzlibrary{shapes}
%\usepackage{MnSymbol}
%\usepackage{multicol}
%\usepackage{eso-pic}
%\usepackage{import}
%\usepackage[title,toc,page,header]{appendix}
%\usepackage[squaren, Gray, cdot]{SIunits}
%\usepackage{mathabx}
% \begin{onehalfspace}
% \begin{doublespace}
%\usepackage{makeidx}
%\makeindex
    \usepackage{tabularx}
